[突發] TVB《台灣原味道》有死曼狗梁凱晴！！

譚玉瑛帶領區永權、孔德賢，聯同台灣土生土長的梁凱晴，開展寶島原味道之行。台灣人重視養生，當地有雞場採用「友善畜牧」，雞隻竟是吃中藥長大？雞場出產的雞蛋有「六星級雞蛋」的美譽，阿譚放心將三層雞蛋滑進嘴裡！

養生美食還有甕仔雞，甕仔烤焗，原汁原味。又跟養生達人參觀熬雞精工場， 雞隻經八小時熬製出濃縮精華，是補身佳品。主持們走到紅樹林下，隨「馬蹄蛤之父」挖掘營養豐富的馬蹄蛤，肉質軟滑之餘，蛤殼亦有功用。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

拉

都唔係呢個

臭雞去雞場

條腿

台灣雞

好重雞味

好靚
可惜冇波

凱晴

今集講雞場

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

條女啲衣著好引人犯罪

呢個靚好多

隻腳可以玩幾多日

台港混血

兩隻死曼狗